［問］俾人拉咗會點？

想知如果俾人拉咗
而又可以保釋 咁係咪即係冇事？？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

等入法院，但而家法院感覺上有啲染咗紅。

保釋候查
可能要等幾個月
一路驚一路等
等佢究竟會唔會正式告你
同埋會告啲咩罪

等嘅期間有冇話唔可以做d咩？唔比出境個d(?)

重罪可能會
但係通常都好似我咁每個月返去報到一次
但係冇嘢可以做
真係只可以一路驚一路等

支持住 會冇事嘅 記得一定要煲底見！